真係多謝曬d警察，提醒左市民大眾d野

本來林奠成功轉移視線等啲市民去仇警
多謝班警察雷射槍事件
完美展示左送終條例嘅恐怖之處比市民睇
並且提醒左我地既初心。

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕